csgo放槍

放M4A4咆嚎
戰場實測
$5800

有意可加

5800

起跳 6275

可議價

真係有價有市
呢d 係抽箱定係點

我賭槍網賭上去

$4800

點都5000以上啦

佢放4800 wo

你做乜閪?

跟steam market價諗住賣港紙樓主都幾撚好笑

CSGO賣物不嬲都係MARKET價65折差唔多
FT HOWL賣5800真係開鳩胃

所以我都打算降1000左右

樓主3000 fast trade dm

人地有HOWL貼紙賣4800呀

你打乜撚野算 講到好撚抵買咁

幾千蚊
買對炒鞋都話有得著 真係睇唔透咩心理

有價有市

死窮撚幾千蚊淨係諗到買對爛鳩鞋

大撚把人閒錢唔止果幾千蚊啦

打得csgo都係弱智

咁你地覺得我應放幾多

一萬

二萬

十年前買幾千蚊700 今日買到最少成百對爛鳩鞋
十年後你堆垃圾模組值幾銀
洗閒錢不如買十隻game好過堆垃圾code

樓主依家小幾？

放同一把 4900$ 有howl 貼紙
留tg